曾經超速而停牌 會唔會影響vetting？

以前試過因爲超45 停過半年牌
如果考fsd so 會唔會影響vetting
定淨係睇財務同刑事底？

佢地連你係街同人嘈過報警都知
超速一定知

我朋友撞過車都冇事

知就一定知架啦 不過想知大唔大影響

真？

果然係好仔唔當差

點會唔會

FSD!

有無告不小心駕駛先